我正式發起白官聯署要求刪除wannable禮志yayaya嗰下

好能恐怖=.=

Link?

睇左兩次個mv都搵唔到幾分幾秒==

^
你問先但唔覆你

介唔介意透露下幾分 或者幾秒都好

play就有

樓主真白卡

幾可愛

好靚

@邊

係咁LOOP有種迷之詭異

MORE!!